正視聽，唔係鄭紀航想判針對政治人物行兇既藍絲坐監，而係感化報告反對，所以鄭才無奈判坐監

八旬老翁今年4月在中聯辦外以金屬尖鑿刺向「長毛」梁國雄腰窩，聲稱要替天行道，他早前在臨開審前認罪，惟強調是為「香港出頭」，並揚言「一個許智峯，一個黃之鋒，兩個遲早都要死」。而裁判官鄭紀航聞言仍指老翁熱愛社會，只因政見不同而犯案，先為老翁索取社會服務令報告，押至今早判刑，並讓老翁保釋。惟由於報告顯示老翁不適合擔任社會服務，鄭官今終判他入獄三個月六日。

推

仆街

死紅官

屌你老味